撞左車，目測幾整幾錢左右?

尋日有意外，詳細唔講了
人冇事就算
巴打目測估算維修幾錢?
2011年ractis verso

玻璃爆左
Air Bag兩座爆哂
車頭變哂型
龍門架撞埋入去

買架新都係咁嘅價錢咋喎

7000內

換過部好過

180k

唔開頭蓋都唔覺咁傷
整？不了

total左佢買過架好過

目測無問題，可正常運作

3-5萬走唔甩掛

可以買過部

豆腐車

70~80k

7皮

陣郁就tot啦 ，如果無入陣 30000內搞掂

個人無事先可以做到世界冠軍架嘛

90k

唔整照揸

目測＄0

個人冇事咪好囉，冇事先做到世界冠軍㗎嘛

買返部gtr

成架換都得，否則一年半載就要整一整，長遠條數超金

50k左右

total 左佢啦，claim 保險

全車氣袋爆晒

你話tol就tol咩

連登仔話係就係

airbag爆晒，又入左龍門
車房就算肯整都收得貴

好多都會叫你劏左佢，買過架

我要買gtr

車頭最值錢都傷晒，有買全保？

to左佢 我話既

雨擋賣唔賣？

20-30k走唔甩

咩事可以撞到咁
留名學野

仆街

拆件放？
有朋友要尾門尾燈

一係咁，2千同你收左架車佢，唔駛上架唔駛驗

網上劏車

整返都賣唔出, 一上架就現晒形

巴打係咪南區深夜自炒?

後面架巴士98c去坑口
點撚樣南區自炒

7-8萬內

今日見過你 唔記得係咪何文田？

撞到咁入 整完都好快壞

整翻都曬藥費

又係雙氣袋 好彩唔係側撞向

買ben屎俾你

加隻勞呢

加隻撈係老豆講

爆氣袋都係咁先

Toyota真係好化學，點解仲咁多人買。
一部golf 6，100km/h，坐4個人，憾埋路邊啲欄，彈返出嚟，無人受傷，架車仲行到，整都係2萬

以前都撞過部ractis
13年車
撞左邊車頭無你咁嚴重無入陣
番廠報保險
好似大約8萬蚊埋單

車硬撞硬野個人會傷d,除非撞另一架軟既車。9up

去車房問 係到問唔到
不過照睇內裡都傷埋
正如巴打話整番曬藥費

咦!? 唔見左你拎來撞山個架車既

屌 好仆街

整完你真係仲敢揸

有無全保 call 保險

屌 我搵左好耐

TOTAL 啦

你個名
利申: 渣ractis

另外想要右邊倒後鏡, 有次泊車唔記得收鏡撞柱hi花左少少

欄就係有彈性咁幫你卸力架車先無咁傷，巴打試下撞山睇下架車咩結果

真係服撚左條撚樣拎部垃圾歐J車打飛機

見到果句雨擋賣唔賣真係笑撚左出聲

入左陣真係劏得 一係當零件車賣 整返賣比人又害左人

老老豆豆！上次老虎差不多，不過冇爆airbag ，返廠claim 保險8皮野